95巴絲入黎吹水(40)

40啦原來

地鐵行上屋企起碼2-3個字
但沿路都有瓦遮頭
雖然有得揀一定唔搭地鐵

劉明

要畫埋呢隻腦魔喎

唔po出黎睇點知點霸氣法

嚟彩虹接我ok? Help

我mtr唔會淋雨就轉到車
架車就停係我屋苑個屋口

講得好撚岩
就黎wtsapp女都俾人叫厹

講起寫字 我媽d字都好靚
我搵下有冇佢既字先

有冇人想知我今晚食咩？

我連問人拎電話都唔敢

去7仔買把遮啦

雖然我都反對 但當有想追既人時仲咁做我會有罪惡感

有無女仔想同我瘋狂whatsapp?

而家仲有邊個地鐵站有遮機?
我想買返把

5x蚊接近60蚊 唔想買
我依家去到荔枝角 快啲嚟美雄救美啦優b

今日帶姐出街冇落雨
琴日冇打姐出街 落雨

你打拼音?

你家姐係晴天娃娃？

速成
Mon 好細成日禁錯

哈哈 笑了

岩岩叫佢寫比我

認真 唔係串

即係咁
朋友緊係有男有女
我認為男女間係有純友誼既

2756？

冇人想知？

2756 咩意思
靚

有嫁

突然叫老豆寫字好odd

佢舊公司電話頭四個字

apple呢個高汁

你食咩

舊公司電話

唔錯

純粹自我感受

我知 我對你咁好 唔會串我嘅

無啊

朋友拎黎利用 邊度純

天啊

我以為係本澤馬啲數字密碼添

你諗多左
又或者你眼中男女真係冇純友誼呢

一有親閒言閒語就覺得好煩

1234

做喵喎

唔洗理啦 講閒話既人

我都唔知點解會咁

我星期一quiz 聽日走堂溫書

咁乖

每個人既世界係唔同既

我地呢咁

你已經連續走第2個星期啦喎

有啊 有一個好熟嘅異性fd

講真 你走完堂 咪又係hea足一日再做15分鐘睇notes扮溫咗

可能我怕羞

我都有
有個同佢fb轉過status
但其實從來冇出現過個種關係 亦冇期望過個種關係

我係會努力抄哂notes當溫一次 之後再睇本簿溫

零仔我撐你啊 我都睇唔明

抄完都唔會記得

我明喎

你姐

In relationship

我無話唔明 思考緊啫

大埔巴打

一堆英文 睇見就想瞓

所以我會抄十次或以上

同個好熟既異性朋友
FB玩過交往中
但真人係未有過交往既關係 而自己都無期望過同佢交往

利申 reading肥佬

啦啦啦

我中學次次溫書都係齋睇 係hd先抄好再睇

你唔係讀社科既咩

見返啲bio既字好懷念

你可以拎返A了

哦 佢結婚你會唔會唱阿牛㗎？

係呀 呢個就係我唔鐘意讀呢個prog既原因
要掂少少science同geog既野

都話冇期望過

多謝 我人生可以grade啦

想過搶新娘 我差點講真

唉做乜為難自己呢
我bio當年中文讀 英文全部都唔識

因為依個係ugc

bio呢一科真係好好讀

有記性

係咩
Bio肥佬路過

叻過依到大部分人

腦魔減肥？

我讀完hd個心態係
一係唔讀出黎做野
要讀就一定讀d搵到更多錢/更有興趣既科

想當年phy chem bio都肥佬
中四簡左hist同ict讀

變左手指人

包夫啲字好qq

中三phy chem肥佬
高中都係讀返phy chem bio
phy仲要唔差 係中三個阿sir教得差

女仔字

bio拎4

原來我冇咩朋友

Asso讀社會學 非常有興趣
但依家呢科就

讀得hd仲有得你揀後者咩
用幾多時間 結果就無職場經驗

成日比人話我小學雞字

我呢？

你好似係出面都開過類似既post(?)

碌咗個1蚊入黎
第一次見到呢個post

咁我地係咩？

誰輕輕叫喚我

佢包養既人

咦有個一蚊喎 執起佢先

hd讀科係香港乞食既n展
top up轉左科construction既n展

學完

可能關個人事

開過好多

你地推得噤快

每日碌1個入黎俾我ok?

我返黎

Miss u

噤似葵葵小故事

街上路人安全乎

係我揸得安全

唔知講乜 加油啦

到我消失啦
早抖

地鐵車箱好多對情侶仲要又攬又錫

早抖！

目標就係畢到業

依家先返屋企

我而家都係
因為我衰到要defer
諗諗下 你舊年仲係asso?

腦魔隻眼畫得好咸濕

係呀

唔好再提
今日放工搭鐵隔黎得一對都已經嘈到死

點咸濕法？

唉

好似裝到人地裙底好開心咁

舊年我成日留係cc昅女溫書

無你噤好想像力

唔知聽日合格之後有冇得車女神

頭先搭巴士隔離條女屌完條仔之前cut佢線
不過至少唔係講肉麻野

係拉把溫？
我一向坐開樓梯落黎左手邊d位
或者七樓對住個窗個d位

這些機會

每日都車鳩佢

FF中

有時啦
有個frd話成日係拉把撞到同一條女幾靚
7樓係乜黎 冇乜上過去

超西腦魔

睇唔睇我之前去秋葉原同女僕影既相

睇

靚唔靚既先

係咪細波先

唔係男人唔睇

mad伯唔見咗

一定唔係我

七樓係課室黎 但近電梯個度d位對住個窗

個景對住呢度

反光見到包夫

咁謙既
個位睇落咁毒既

張相我fd影

溫書緊係靜靜地自己一個溫啦

搵緊up圖網用開果個up唔到

睇唔到嘅

我見好似死左圖

dllm

lihkg內置幫你UP圖喎

點解係寫もえ唔係寫萌字

噤似我朋友張相

佢唔係你朋友咩

果個又up唔到 好煩

係喎，但我好似邊到見過...

我成日係下面d大枱

扯左?

又到油麻地依個傷心地

周圍都有得叉電 好正

屌

好漲

奧係咪gay 架，睇人條丁

冇

人地天生異稟姐我諗

睇唔睇我？

我係咪要講多謝

真係好多 多得有d過份

你比我咪睇

你斑友好仆街

你話呢

我個女僕嗰胸 我又唔係基嘅

一來條女唔係特別靚
二來呢個post好少人自貼架

話說舊年岩岩開學有個男仔唔識用學生證print野走黎問我
係咪你黎

原來用手遮住咗嗰胸

乜我似咁on9咩

p.s.如果係靚女扮下on9又冇乜所謂既

你姐係話包夫

姐係話包b唔靚女

終於有人睇到我打嘅野

又話說我試過print野個陣禁極都標唔到個mon 走去搵隔離唔識既男仔幫我禁
係咪你黎？

咁我係唔靚既

我地唔係盲嘅

返去早啲訓先

搞錯呀
點解我係電腦室坐咁耐都冇女仔撩過我

以為單機緊

apple你同將軍都過份解讀

原來呢招work
聽日dayoff都返去扮下on9唔識print野先

我問個問題都無人理咪又係咁

如果你單機咁 我地就係npc

有咩

小心人地真係話你on9

之後冇下文嫁啦喎

點解寫もえ唔寫萌え/萌

唔識日文呀ching
moe漢字係萌都係你講先知

屌我唔識日文真係唔敢答你

有機會係條女漢字廢唔識/唔敢寫
新一代人好似漢字差左

唔好意思囉
下次唔問啲外語問題啦

但會俾條女記住記到而家喎

我唔識姐 其他人可能識㗎嘛
我又費事答啲膠答案

係咪暗示緊我d答案呀你

記住條友on9

但已經唔記得佢咩樣

咁又會無啦啦記得呢單野
有咩咁值得記住

突然醒起 唔知會唔會曾經同你見過面

好凍 入房暖定張被先

用風筒吹下佢先

你岩岩去hall can咪會見到囉

你未等我黎已經自己走左

我間房成日閂埋門
部電腦又識發熱
間房長期好暖

你去左食高級餐廳啦

直接zip入去啦 仲吹

都話打包比你

唉 個人成日都好負 點搞

Me 經常都係 所以成日鳩up

上黎講

我日期黎 唔洗咁擔心
瞓醒就無事架啦

改名巴

一靜落黎就亂諗野 一諗得多就唔開心 無限循環

有咩諗

點解唔諗下開心野
或者諗下野氹自己開心

巴打聽日考車？

？

感情野

我都係咁 依排成日亂諗到

yes

當開心同唔開心都關於同一個人或事身上咁點算

可能因為我份人本身就比較悲觀
諗野好少會向好嗰方面諗

Me too
所以我咩都唔諗 咩都唔做 攤係到成個廢人咁
一係訓成日 一係搵啲gym理論睇

最後通常諗哂去唔開心

考邊到

啱呀

因為我都係咁

啱呀 往往啲唔開心野會蓋過晒啲開心野

不斷諗令自己好攰 所以迫自己做其他野 可能會開心啲

我無感情嘢煩 我應該開心定唔開心

開心

我都悲觀架
但唔一定諗親既野都要係切身問題架嘛
我會諗埋d無聊野搞笑野 以備同人傾計時做話題

今日算好 用到啲開心野蓋住無咁負

舊日尚未盡力共挽手到未來
今天心中空虛未說出應不應該
假使沒真的相愛
又試問我在那夜至今為何始終不戀愛

呢幾日係咁loop呢首

我都有咁做 但唔會所以時間都有野做架嘛 間唔中可能閃過一個念頭就會開始負

依排一睇啲傷感野就有眼水唔知搞咩

就係有切身既煩惱先會不停諗呀嘛

聽下歌睇下笑片
笑下

講出黎 聽下

我無論係傷感野定d感動野都好易有眼水個種人

又帶咗啲負入黎搞到大家都負負地

好野
有故仔聽

依啲叫感性

講個笑話我聽

禾刀系甘牙/_\

你搵我地分擔好過自己受曬

真係好易 成件事好柒

我好耐無喊過，上之睇完聲之形預告就喊

但我唔想咁喎

你依家係咪講呢d先
大家一齊分擔

我迫自己做啲無聊野 係咁做功課係咁學打字

正所謂毒撚切忌有自信
夜晚靜靜地FF下就算

適當既流淚 可以舒緩情緒

Long d既煩惱

咩學打字

你無安全感？

不如大家教下細佬點脫毒

how long

FF D乜先

我都好易喊 但我知道我唔可以再亂喊 解決唔到問題 所以希望自己會慢慢成熟

車女神都要教脫毒

去死？

唔係香港之內既long d囉

速成

FF 完唔做出嚟仲慘
試過

ok you win

唔得喎 好似唔夠瀟灑

有一日
同事A搵同事B請教一D野
然後
同事A: thx
同事B: thx
同事C: thx

我：Monica ~~~|

(Real)

教埋我

其實仲未認識哂女神，車鬼到佢咩

笑左

笑了

我成日都諗定好多野
結果都無勇氣踏出第一步做
慣哂
逃避很可恥但有用

都算係既 好想霸佢多啲時間但又唔係咁好

有車佢就濕曬啦

0仔訓咗，希望佢有追post 一齊脫毒

Thx

我有問題解決唔到唔會喊個喎
只係會俾傷感/感動野搞到有眼水

講咗地方驚有人相認

好少搵你？

x2
我同ex 一齊果陣同你一樣

ching打開咩

我諗住買前七，唔係咩ben屎寶馬

又唔算少既 但好想有段專屬於我既時間 講起又想喊

唔叫埋我？

我已經放低左呢種顧慮

起馬你都曾經擁有

你有錢 唔脫都得

算了 我去靜下

幾時有得見啊？

女仔唔係睇車樣既咩

日本車定歐洲車既錢七先

唔明 你想佢搵個時間同你傾電話或者skype?
唔好喊啦

好久好久 年尾啦

筆劃

緊係日本仔既ae110 神車

會否FaceTime

九方

加油
我都有frd係上左大學先學

即係想佢分段時間淨係同我傾計 一個鐘又好點都好啦 好似好自私咁

我覺得你可以同佢表達你既感受既

地獄腳車王
我公司都係用佢做腳車

都會既

佢好忙嫁咩？

你唔講佢唔會知個喎

我都想有人聆聽

其實我想買altezza 不過上網睇話我唔會出到保險
第日扮華dee 算，唔信到既無女

忙住玩 一時時啦

瞓先 留足精神追po

就是開不了口讓他知道 就是那麼簡單幾句我辦不到

睇得自己咁低
你要知道你地地位係對等

我一定會成功 我會迫自己去成功

新牌出唔到alrezza
你用自己名出110都應該好貴喎

咁我自己又衰既 有時又會想靜靜地自己一個人獨處就咩唔理

110 唔係mk 車都貴？

新牌同埋未夠25歲我驚你好難出到

咁就死

女人

我認我煩

我都唔知覆佢咩好

有冇屋企人有車牌呀？

怎樣形容這樣一個麻煩

有聲 好耐冇聽過呢首歌

但係 你男友有冇話過唔得閒果D?

竟然有共鳴

我已經接近忘記左有首咁既歌
咁仲算唔算有共鳴

有架 就算冇既話我都知冇可能叫人長期秒回既 所以咪自己內心掙扎

知有呢首歌都算有架啦

我好似有買上5樓的快活隻碟
好多首個曲風都好特別

秒回又真係唔易既

你搵到份工經常無野做就其實唔難

秒回既時候又會嫌人做野分心唔認真 冇上進心既野姐
女人

搵到既話介紹比我做

你畢業直接退休架喎

正苦工

咁真係有啲難度喎巴打

有諗過做

真係有人包

講就易啦

有呀 但冇錢收

做緊，但係合約

咁我又唔會話明知佢做梗認真野都要chur人秒回嗰啲既 純粹係明知佢唔係有咩認真野做梗 真係掛住玩唔搵你所以先sad姐

合約既正苦工冇意思啦

你地大學生應該最易入係文員？

有冇好路數介紹

如果佢藍剔你咪sad足一日都得

你話呀
有約滿酬金，正正常常又唔會炒你其實短期計係正啲
長遠就緊係考過去CS 位啦

應該都係用GF430 表格入職

但是唔係退休冇長糧咩

由一開始有呢個功能嗰陣我已經熄咗冇用到 有時留返個幻想空間畀自己都好呀

好耐之前已經無啦(新公務員)

咁樣算唔算自己呃自己

其實藍tick呢樣野真係唔應該存在

岩呀

我都係訓先啦 放咗咁耐負又畀大家見到女人有幾煩

裂仔訓左未
羅馬主
畢包客
畢包[-1]客可以小注

你真係自悲到

女人煩依樣嘢我一早知
負能量就對我無用嘅
我份人係我自己要負就無人可以令我開心返 我唔想負就點都無人令我sad

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

我都想比人煩

咁犀利 我好易畀人影響

你有冇買先

到你有就唔係咁講

兩場嚟喎師父

我有果陣都無比人煩呀

乜我誠信咁差既咩

p.s.如果想接濟小弟 請存款入右上之戶口號碼

其實真係唔好太煩
我唔係幾頂到

煲個劇姐又咁多頁

哦，原來三張飛嚟

難得有個咁少浦頭既絲打上水喎

我都訓，希望合格，肥咗無面見女神

咁好精力煲劇 咩劇令你唔肯瞓啊？？

你又知你pass咗佢會坐你車？

啱呀囉

老豆老母好似話聽朝拜山
去唔去好呢

洗唔洗返學？

dayoff呀

你起唔起到身先

try try
你咁夜唔訓真係走堂？

hello菊花仔

緊係啦

咁仲點識fd子呀

返左都識唔到fd子

前面路更闊 我也想 心懷期望

途上或有愛 我卻早 黯淡無光 有甚麼看

成熟了反而覺得 很不安

岩岩想貼歌詞俾你快過我

一齊貼囉

怕骯髒 用眼淚清潔臉龐

要經過多少年

再經過多少失望

小孩子想說便說 才活得更快樂
大人其實也都嚮往兒童國

上次唱K冇FD識呢首野

我們才能學會 得失放一旁

我都唔識

要糟蹋多少愛

DEEP

佢d歌我一首都唔識

好鍾意佢把聲音域好闊
可惜佢自己收自己皮

pk輸哂斬手指戒賭了

無聊睇格雷

原來你仲係度

宜家去訓

有冇人想我死？

NO

多少年

識唔識報快期??

唔識報快期我教你啦 反正你都pass 唔到架啦

5頁唔追了

又係發夢返工的一晚

十一頁 唔追了

發夢返工

痴線呀
5點訓 8半自然醒左
睇黎係叫我去拜山既啟示

今日先拜山

冇記錯既話係呀嫲生忌
希望冇記錯啦

我屋企得閒冇野做就拜山

我琴晚發左今年最正既夢
暫時黎講

吓

點解我無夢發

我平時都好少發

我唔知佢地係咪呢種
但上山只係15分鐘的士車程
是但啦

落毛毛雨

我拜山真係行上山拜足一日

第一定第二集？

第二集咁快有開心版？

考

一晚19頁

我行上山都只係~1個鐘出門口開始計

Add oil

柴灣墳場定歌連臣角定香港仔墳場？

慢慢追

唔只爆呀

合格

大獲了

勁呀巴
快啲買車車女神

以後唔洗出街啦

買呀

你地好衰

去邊食早餐好

買咩

肚痛

16個post 唔追了

急屎的人

肉b

gay

er b

而家既速度去到一日幾個post

好凍 攬住我

攬攬

寂寞可以是忍受
也可以是享受 享受僅有的擁有

唔追

肛乳巴除咗攬會唔會亂摸

十七歲的那年 吻過她的臉
就以為和她能永遠

在某處 另一個你留下了
在那裏 另一個我微笑著
另一個我們還深愛著 代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

人在mk 連放四日假有咩玩

鼻敏感拜山真係
標哂眼水人地以為我觸景傷情

試過返大陸拜山 你知佢地點勁多勁多香 又燒好多好多野
我咳到癲 隻眼又勁痛

之後我個親戚比左一個雙豬咀防毒面具比我

咁大個仔返大陸唔過3次

我9歲之後就無再返過豬咀就係9歲果陣戴

要睇對方身材

原來今日拜2個地方omg
雖然同一座山

你鍾意小肥定肌肉男

好快姐

鍾意指？
如果齋抽水就緊係肌肉啦
拍拖既話睇心靈上夾唔夾

坐咗就嚟半個鐘，mk部小巴仲未開車

可圈可點

又係帕拉圖式性愛？

柏拉圖 又 點樣性愛

可能我表達錯
想指拍拖唔睇外表 真係鍾意既話樣衰都唔係問題

啱呀，正如我中意細波一樣

啱呀 我個frd成日都話
你鍾意左個人 係中獎
如果咁岩佢有你鍾意既特質 e.g. 靚/身材好
咁即係中金多寶

真係好正

但人地唔中意你

加油喔

冇鍾意既人慘啲

一炸

唔吸引到你又點樣想去了解心靈

我夠無人鍾意咪都係咁生活

你係冇人鍾意
我係冇鍾意既人

優b睇嚟係想學做第二個咸濕大師？

想暗戀下人都冇得暗

蘿莉控

點先叫鍾意我到呢一刻都未界定到

暗戀仲慘

唔係囉

暗戀起碼叫做有個對象ff下

係愛呀 哈利

陪著你你都不會知 凝視你背影一輩子

做乜近排又興返依句嘢

諗住返荃灣食早餐，依家變咗撚廚

未界定咩係鍾意
又點界定咩係愛

得十度 唔想起身

若只是喜歡 何必誇張成愛

落完街買早餐添啦 渣ga

買埋畀我呀嘛

都幾暖 好凍咩

咁我一定係大愛

你都傻既 最多我打比我個靚仔frd叫佢買比你

其實我未落床 唔知凍唔凍

山上面好凍

工照返 舞照跳

你今日路試?

Same

你班人真係好懶

J2兄弟幫講鬼故
不過講緊果單已經好出名 聽過好多次

談不上愛別說謊 就一點喜歡

我什麼都不是 我是二等兵士

陣間要返工架 抖多陣姐

終於落山

唔好做兵呀

你將軍其實都係兵嚟 高級啲咁解

無做兵好耐同唔會再做
名依家野呢

做到將軍都好過連卒仔都冇得做

啱啱先會車女神 如果唔係兵做咩叫人做女神

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

騎兵

收皮啦

好餓

apple 都追擊我

食飽飯

識做一定做砲兵

我明

Omg

幾點? 邊度? 咩車?

考完啦

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

終於唔係

叉電啦
我都更新咗

淨係追左最後4頁

依句啱聽

我唔會用whatsapp新功能

原來將軍都不只一個 連兵丁有八萬個

pass?

咁岩搭到訕嘛

訓醒又多幾頁

想睇二

睇tg

肚餓

緊係，有冇追post架

有咩睇

食傻啦

私chat通咸嘢 唔啱你㗎啦

又多個基友

覆ed

睇左一咪想睇埋二

Mkbao

禾一dee刀吾mk

第一集主題曲好聽過第二集

恭喜. 冇追

睇咗二

咩喔噢喔噢定nono?

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

覺得點

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

冇乜特別 平淡過第一集

咩啊？
係you you you you you uuuuuuu

冇啦冇啦
呢度小圈子唔侵我玩了

噢 噢噢噢 噢噢噢 我眼睛想旅行

唔夠刺激唔夠淫賤？

想睇浴室大戰

你自己挖大佢

冇乜印象

你都起返個

Wow ohohohoh係第二集㗎嘛
Zyan同taylor swift 唱

你會否幫我含

咪係

含咩呀

冇留意西洋音樂

睇黎要死返波台鳩up了

含佢隻爪

爪死人咩

佢地兩個小圈子講咸嘢真係好唔應該

落兩茶匙糖同橙皮溝淡佢囉

黃大仙朋友讓路
本學神出車了

但留意西洋人

個心就真係落兩茶匙糖同橙皮溝淡哂

泵返啲血溝濃佢囉

但係我唔鬧得我偶像喎

好彩熄咗auto update

Me2

飛機bell

好撚凍呀fuck your boss
仲要係樓頂做野

考完車睇頭d
我要揸GTR

好多紙巾

帶紙巾出街既男仔會加分

我會加五分

我連hand cream都帶埋 點計法

拎黎做乜

我都熄左

上次ig轉icon中咗伏之後就熄咗

用囉
我連必利痛 傷風藥都隨身有

我一定帶 因為鼻敏感
加我分啦

我最多得膠布

加你

我一食熱野就有鼻水

飲熱水流鼻水

好眼訓呀

好精神呀

5點訓8點起身
得返半條人命

食晏先

今日本身都諗住食
但為左訓晏晝 求其食了

好rich

未拜完？

拜完山點都唔是我自己俾

返緊屋企

都係rich姐

唔洗自己俾

返學校申請gym room希望仲有位

唔洗自己俾先至會去食

趁人地做做下gym拍人屎忽？

路比星期二好貴，有折先會去食

你估我係你咩
係都人地黎拍我啦下話

巧凍牙(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

去過兩次都係唔洗自己俾

apple都係痴線

老豆好似話等有團購買一送一

渣ga

係咪寵物小精靈啲必殺技嚟？咬完人會有凍傷狀態？

果次係我生日同ex 去食
又諗返起佢

咁佢仲有招叫巧毒牙
咬完人會有中毒狀態

rich

岩岩學車 師傳話
「唔洗驚到震喎」
Diu其實係佢死都要開窗我凍到震
我話左凍佢都要開佢果邊

唔洗驚到瀨尿打尿震喎

落街食下午茶

95絲亂入
對佢有好感既男仔同我講話覺得我好得意
係咪代表佢當我妹妹咁frdzone左

一句說話點判定到係咪fdzone你

係大埔道落斜果陣凍到癲

Fat yau bb

話你得意都唔得

不能同意更多

我考泊位既時候吊極力子真係吊到腳震
個人勁劣

唔知 個feel好似 摸住我個頭黎講 好似撚狗咁 因為佢大我都7年有多
覺得得意呢個字就好似啲女仔同男人講 你真係個好人咁

我一定第一個咬你

7年 咁佢有無明顯做過啲咩flirt你嘅嘢先？如果無我諗佢都對你無咩興趣了

我吊死一個位 用brake控制我覺得咁樣會好啲

我pass乙部fail丙部

咁要知佢鍾意邊類女仔先既

好得意邊到等於fdzone

咬奧巴馬定我？

無野既 宜家啲廿到尾係鍾意啲廿歲頭既妹妹

下次考邊到？

你又係個d鍾意咬人既女仔？

澤安

我肥果到

澤安我聽fd講經常性都泊滿死車

你想既話我都可以咬埋你嫁

唔係

咬

我考果陣無，mad 小心出閘 個個死果個位
因為學果陣無得入閘 入面

其實個d女仔係咩心態
瘋狗症發作？

咁鍾意咬自己係咩

我靜係咬親近既人

係你身上留下愛的印記

應該係巨人
詳情參考艾倫

細個成日俾狗咬
咁個隻狗應該幾愛我

雖然有菜 但會唔會好油

原來數碼暴龍暴新一集聽日上

落街食係咁嫁啦

出閘發生咩事

咬鳩自己

有無好既salon介紹 好似間間都有人話伏咁
想電同焗油 平靚正既

之前fb成日見到啲888包三樣

教膠豬

德國領事館：關於猶太人比較，是對歷史遺憾地無知

咁又半年
時間飛逝

最強一定係大門大獸

自己煮

已經唔係好記得之前講咩

一分錢 一分貨喎

日夜顛倒喎你

同意

有啲貴得黎都好差 有無好既介紹

岩岩reset dig world
但隻貓?狗? 繼續有病

其實好似剩係reset咗麥樂雞佢地

我同frd出街果啲佢會問係男定女果啲
跟住有frd係我啲ig留be frd ok佢會好激動咁問邊個黎
但係轉個頭又會同我講佢ex打黎搵佢 講佢有啲唔開心

佢同我講 如果你大個啲就好

你答 遇怪魔我即刻變大個

純粹9up 唔洗理

係街大聲笑左出黎

太接近物體定物件，姐係太近個閘

行中間 駛出啲先扭軚

佢依句我諗佢真係覺得7年差太遠唔想同你發展

唔緊要 你比佢電話我地
你一同佢表白
我地即係炸佢wtsapp「有食唔食罪大惡極喎」

有機會既 絲打係差啲感覺姐

agger

7年真係太遠

收買佢啲fd 不停俾說話佢聽 年齡唔係重點之類嘅嘢 改變佢嘅心態同諗法

鍾意過一個大我八年既姐姐中學師姐黎

但相處落會好辛苦

佢鍾意細過佢 但佢又接受唔到八年

但係我好中意同啲大咁多既一齊 之前有一個都差唔多

大家經歷既階段太唔同
佢做咗幾年野但你就仲讀緊書
好多時感覺佢好似同你說教咁

同埋仲要擰頭最好要大幅度啲

我上次就係衰擰頭今次一定擰到攰 每次擰兩野！

擰得有幾誇得幾誇就最好

唔敢同佢啲frd講我中意佢

但係好有安全感 同埋覺得佢地好似成熟啲

講啦 有用架 佢地可能幫到你

但好多時你只係想同佢分享下
佢就會說教咁

有啲經驗喎

仆街我會咁

我係咁fing 個頭

最怕就係講完出黎俾人笑勁

想問下巴絲打們，係咪所有女仔都唔中意人揸電單車

坐在你背後 雙手抱著你的肚腩似手扣
別要放手 你趕我都唔肯走

坐上小綿羊 穿梭窄巷大街 高速飛車多痛快

最愛你這一種姿態 喜歡你的壞

只可以講好多女仔都會覺得危險

我中意聽人教訓自己 中意有人管 好自虐

愛之深 責之切啊嘛

明解

歌詞

連wtsapp status都冇得stalk佢 變左樣 點呀

別說話為我戴上頭盔 我就是愛得這般徹底 飛車都制

我都想我可以了解女孩子

但我想揸啡鈴
vespa 都好正 但邊有女仔會上車

完全唔知你講咩

好型棍子喎

凍到死仲食雪糕

啡鈴好型
但綿羊好似溝女好啲

儲到錢同考到牌會買哂兩樣

私家車保險勁貴

Rich
肯定住獨立屋有私家車房

唔係點會咁多保險佬

新牌出係超貴

吹住風食爽

牛屎佬
咩都無

好彩架車係我老豆出

2萬幾一年，條友係咪傻架定想老點

老豆無牌

咁似啲去深山訓練
跟著除曬衫沖瀑布水

養車真係貴過買車

一陣問多幾間

好彩我搵姐夫出

叻仔

將軍2萬幾一年係問ae110？

終於放飯 就餓死

係

諗住問下呀叔果啲

ae110靚咩

新牌仔唔通揸貴車hi 花佢咩

咁渣二手囉

新牌仔都係志在操下車姐

我想問見有人揸36 姐係前2後1 嗰啲又係考26牌？

係呀
你考26佢包埋36

啱啱剪完頭髮
Red Hill 推薦喔

垃圾匯豐阻我訓教
執笠啦仆街

所以諗住買ae110

果啲好渠喎

圖呢

上次打染就變柒
今次又。。。

其實我有時會打渠
但出自將軍就.......媽我好亂呀

包夫有請

如果揸36就緊係揸呢啲先型

個個朋友都打好渠

我今次捨身幫你兜
感唔感動呀

訓多陣先

講多句 食屎啦保險狗

0仔BB豬

九龍城廣場好似有間

問到灰咗

我不gay

問左幾多間？
我上年問冇一間保我，仆街保險
香港既法例真係好撚落後

五六間

Google下先

著左heat tech但我覺得今日都係會結冰

著多件

再著多件

應該打孖著兩件蛤乸衣

老母突然話下星期同老豆去旅行
我又要經歷冇飯食既艱難時期

我屋企人又係三月頭去旅行

暴食

上你屋企開p

褸張被開工

same

呢度幾多個面餅

餓

我媽四月去日本

我一陣去日本城

膠膠膠

問題係
佢地12月先去完日本
黎緊11月又去韓國
會唔會密左少少呀

成班gay佬

搞手call 女女

如果退咗休，唔太密

3

0233

無餸？

老豆未退
老母側側膊話冇工岩已經hea左好幾年 我當佢退左

我就係喺果間剪 好好

訓唔返
唉早晨呀各位

早

Hi

just like what im doing

一本正經地胡說八道

撈麵黎

荃灣食有餸

我係將軍澳嘛 依家gym

好多地方都會跟餸個喎

望到就覺得好口渴

How to rationally 9up

個腎玩完

電話就壞啦

用咗幾耐呀

好凍呀bb

攬實我啦

食完飯好暖

咁早食飯

咁咪有機會換

想攬我？

我仲用緊note3

阿伯阿婆既食飯鐘數

點解成日都係呢句既

因為我好想比人攬

唔知喎咁 我見十蚊三個好抵屌

係個攬枕到加多五條野咪好似比人攬咁囉

我好似之前2部機都仲用到打到機
好少話用到收哂皮先換

好肚餓呀

係巴士永遠都訓得最好

ok ah bb

五條野咁多

用note 7 啦

wtsapp呢句俾佢囉

Come on

尋日攬完

達哥話巴士訓教好似入左精神時間屋咁
訓一陣都好似好耐

係床永遠都訓得最好

2年半

攬完

點擺法

換電話囉 問改名巴拎錢

今晚求下我爸讓一部電話比我

點數到五條

手手腳腳加個頭

手腳頭

岩

hug!

佢好多部？

唔想嘥錢換住 想捱到出新艾瘋

留一甩比我ok>?

攞去

咩頭係一條條

所以我都諗唔明邊五條

兩部 有部6plus淨係用黎影相 部7plus先係用既 我求佢讓6比我

How smart I am

好想食！！！

啲塵

我可唔可以食一甩呀

峰壽司

點解要用SNOW影

非常同意

係床我會訓醒攰過未訓

美肌

岩岩洗完碗 隻手凍到

口
呢個無敵

食物都要美肌

今日全日濕住手 仲比狂風吹住咁開工

辛苦哂

然後 聽日再黎過

叫pizza食

今日仲要撞損左個鼻樑

有個app叫foodie 係專用嚟影食物

咁孝順

下次可以拎黎美舊豬展

你今日食咗好多嘢

仲爭幾多

好多咩
Btw仲未聽我電話

屋企平時都係我洗碗
呢啲日病病地先唔洗我洗

見到d碗就忍唔住洗

美豬潤得唔得

上網落單啦

開暖水洗咪得

邊間先

細個個陣我洗
唔知幾時開始就做左不孝子

竟然有唔恰細佬既家姐

Pizza Hut

點開暖水洗
得一個水溫

咁上網訂啦 好方便㗎咋

通常上網落單 又有得儲分又成日送野

下 你無得較㗎？

潤係內臟 唔係肌肉

廚房有冇熱水喉
唔係間間屋有

成間屋得我一個

冇呀

平時我都係上網

陰公豬豬囉

勁喎我以為冬天個個都會開熱水洗

我洗啲好油既野先用熱水 平時都係凍

😂😂😂😂😂😂

仲未聽我電話

我係冬天的冠軍
沖涼用儲水式熱水爐 洗碗用凍水洗

Give up la

儲水式熱水爐

都話上網落order

第時我出面住既話 一定要有煤氣熱水爐同洗patpat馬桶

呢個好貴

用電啦 仲用煤氣

係 我上淘寶睇過

有咩分別？

潮啲

-_-

未坐落去hi到個掣就有排抹

去日本果陣用過，有水射屎眼
女既就有得洗果到

應該平過煤氣

啲人話好舒服但我覺得好怪 所以唔鍾意

如果真係多人到咁 到時叫完都有排先送到

最後上網訂咗
其實張member card係咪唔會到期

真係好爽呀 有埋音樂聽╮(╯▽╰)╭